本港新增43宗確診新型肺炎個案 累計總數453宗

本港繼續有新增武漢肺炎病例，衞生署表示，今日新增43宗確診個案，其中29人有外遊紀錄，當中10人為外國留學生，而餘下14宗無外遊紀錄的確診個案中，蘭桂坊群組的增加11人，而長沙灣昌隆工業大廈群組，就再多1人確診，至於餘下一宗（第414號個案），就暫時未能知悉其懷疑感染來源。

樓主係醫院出緊post

你都on9，我喺記者會現場

molamola

🤣🤣🤣😜👍❤️💪

我好不安，好驚

😘😘😉我愛你，bb

Push

你有肺炎，死開啦

張竹君個樣好down

😭你拋棄我😭😭😭😭😭😭😭

我唯有屌你老母😈

好好j

入醫院隔離先

屌隔離老母都得

張醫生真係好好

起碼有源頭先

我老母嚟

好多無頭公案

好多病人係無啦啦中

好不安

仲未過600關口
一過600應該股市都不保

錢財身外物，保左條命先

我發覺好似大霧天氣特別多人出事
似乎同啲專家講嘅寒冷適應性有出入

4月 大奇跡日

boomboom boom

驚咩死亡率低 康愎率高

大部分人都唔驚啦

聽日應該破500

真係唔知驚咩。香港醫療已經好好

同埋我WFH好開心

大霧通常少陽光
有太陽先多d UV殺死d病毒
不過要考慮返，今日確診既全部都係一個星期前中，要計埋潛伏期

係咪可以返大陸

大陸微博有無笑

咁係因為香港醫院未爆煲
兩個星期後你再睇下

有d人故意恐慌

觀望就夠

淨係睇中午食肆幾多人就知

其實由第一單到而家都冇特別爆

死亡率低只因為香港醫院未爆煲

唔好咁輕敵得唔得？

諗起之前唔知邊個專家話
預三月尾唔會過200

日日幾十單都唔爆？宜家好多無頭公案未揾到源頭

係咪武漢番黎班賤種？

我宜家好驚

吓 又要攬炒 又唔要爆

依家肺炎手足幫手和你飛14日wor

玩足一年 經濟差 政府就會易跪

爆咩者
大部分係群組個案，根本威脅性低

無，今日確診既全部係海外旅行撚同本地感染

外地傳入呀主要源頭係外來輸入

慢慢少人返香港就冇事

你都on9，你自己攬炒飽佢

蘭桂坊家族一共幾多單而家

外遊都係手足 仲黃過地鐵前線

你點知外地傳入唔會導致社區爆發？

疆屍account

連埋樂隊已經不計其數

係啊 冇班外遊撚真係150都唔過

過1千又點，我咪又係要返工，屌

機會係有 不過愈來愈細

源頭班人要返既都返晒來香港啦

一月尾講兩星期後講到三月尾

hi?

真，多得班旅行狗

有先得架
咩打邊爐、神棍佛堂

有事咩
做人要睇證據，唔係幻想散播謠言

如果香港人唔繼續保持警惕，變左外國人咁唔戴口罩周圍走，咁就一定會社區爆發

下過禮拜湖北佬可以周圍走

到時又爆多波

D師奶真係最鍾意散播謠言

泰國？新加坡?

係囉成350個個案死4個.....
流感都可能有死人啦

機票平就要去 去完返黎害人
咩心態

收皮啦，保持警惕唔代表係謠言

屌你老母你支那人黎架？報喜不報憂

你係咪林鄭請黎既防疫大使？

咁係因為香港醫療未爆煲，唔好掉以輕心

戴口罩就好夠
唔洗講到咁誇張

不過你一定要戴口罩，同勤力洗手

印象中仲係得百幾宗

仲有勤力d洗手，同唔好去人多既地方，減少社交

每日？

佢地唔戴口罩，抵死啦

而餘下14宗無外遊紀錄的確診個案中，蘭桂坊群組的增加11人，而長沙灣昌隆工業大廈群組，就再多1人確診，至於餘下一宗（第414號個案），就暫時未能知悉其懷疑感染來源。

14-11-1=1?

你都on撚9，以上邊一句係謠言

留名過七百宗令醫療系統崩潰

工廈party ?

個post到底有幾多個港豬係度

係，行出街無啦啦都中，呢個病真係好恐怖

好似話武漢番黎唔驗呀
到時真係社區大爆發都唔知

上面隻CDC維穩三毛黎

真心？

仆街你有你爆肺，黑警日撚日拉人！

希望爆得勁d

經濟一定要衰撚過2003

仲未有人中，希望佢地無事啦

經濟衰會點樣？經濟衰就爭取到五大訢求

醫療系統爆煲嘅話死亡率就會急升

我有撚講過咩？

我靜係想經濟衰唔得？

我條村剛剛白車來送走個疑似病人， 救護員著曬化 武衫

班on9以為經濟衰可以重新洗牌

其實點衰都係佢地班窮鬼死先

我都想，但唔想賠埋條命

三毛一比人識穿即刻潛
記得戴口罩

好不安巴打要小心，記得戴口罩

唔好嬲，連登好多鳩人

而且通常都係老人家，係人都唔知驚

又block多隻

留學生我屌你老母返黎香港播毒

睇到盲目

死亡率低只係香港醫療未爆煲

如果突然新增過千確診

死亡率一定會瘋狂上升

六合彩中獎率夠低，中左都會開心
武漢肺炎死亡率低，但死左就死左

唔好block，要bookmark佢

佢一開post即刻覆呢張圖

呢班真係仆街黎

十幾個本地個案，其實好嚴重，但啲媒體輕輕帶過

係，已經算係小規模社區爆發

留學生 重有幾多個係隱藏?
今日先見到兩個食韓燒
被人見到條手帶就用冷衫遮住

尋日新加坡七十幾

失業人好多呀！要再派錢呀！

報警啦

派失業救濟金仲好。。。

派口罩手套消毒水好過啦

啱啱先有個本地後生運動員確診，講佢體能差過普通人，仲點扮無事？

唔好同d南亞鬼國比較

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有冇源頭先
有既影響唔大，因為已經成功攔截左

藍屍話減弱左喎

死亡率低只係香港醫療未爆煲

如果突然新增過千確診醫院handle唔到

死亡率一定會瘋狂上升

香港醫療好快爆煲

香港醫療本身已經over load
你咪睇下你中嗰陣仲有無床位囉

又走出黎維穩

死亡率升咪攬炒廢老 又驚呀？

啱呀，所以唔好再吹雞全民戴罩，由得廢老試下中唔中

無啦我哋守得咁辛苦
俾啲外遊狗老蘭狗一舖清袋
而家只可以等死

唔好啊
佢地唔戴你都有機會中

係，d外遊老蘭留學撚，仆街死全家啦

林奠政府無好好處理外國回流人士，自願隔離完全無效阻止社區爆發

呢方面真係希望旅行狗可以自律

14-11-1=1

Onlun9 你死唔去但你肺功能受損
個肺都廢撚咗 加上骨枯等後遺症
咁樣你唔驚

咁仲有1人係？
11+1+1=13

睇黎呢個病真係好恐怖

一個無頭公案啊

揾唔到源頭

呢種先係最可怕

cls

潮濕有利飛沬飄 好似係

多謝
留學生
同埋
旅行撚

我都發現到

真係，全部都係自私精

係個報導條數計唔啱喎

條友五毛黎，自己睇路

爆硬了

Sor I’m stupid
搵唔到源頭，咁點解列為一宗？

中國人就係下作卑劣.
前一輪未有海外輸入案例嘅時候就日日鬼鬼鼠鼠,半夜三更先嚟公佈疫情數字. 好似好難確定咁.

明白！警惕！

唔明

報得黎都走咗啦
BTW, 我同事話最多留學生去係找換店

咁都係得一單搵唔到個source。。

lkf 11人

確診係計測試+基因排序
有冇源頭都可以確診
好多老人家，記憶力唔好
連今朝去過邊都唔記得

真，攬炒唔到唔開心

其實好恐怖，d無頭公案分分鐘係同確診者擦身而過

隔離條友咳左聲就傳染到

摸過同一條電梯扶手 or something like that

同埋外地輸入係計過去14日喺唔喺香港
如果你外遊咗一個禮拜
咁都仲有機會係本地感染完先再外遊
但過去14日都唔喺香港就一定計外地

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

一日一單無頭公案都夠多啦

即係你做曬保護，行出街唔好彩都中

無計，就算你問我今朝見過啲咩人
或者過去14日見過啲咩人
我都未必個個都記得
只要其中一個係隱形病人已經出事
一日搵唔到啲隱形病人
就只會繼續傳播開去

唉，大家盡量唔好經過找換店

所以最好唔好出街，social distancing。

又多10個前線手足中招

當時保佢地班7頭去晒邊？

其實，紙幣本身都有機會帶病毒

777:我就係要呢D

班傻鳩潛曬去大西洋啦，之前仲厚顏無恥同d留學mk認親認戚，以為個個都係佢d手足

用多咗信用卡

林酋永遠宣佈任何措施
都遲幾日

放曬啲有事嘅人返嚟醫

用e payment啦

唉

我連拍屋企入門卡都要懸空

唔夠膽掂到個nfc機

相信政府 唔驚

出院成百幾人冇人講喎 你聽邊個9up

屌，一日幾十單，比一，兩個星期前每日多左10倍，究竟要守幾耐

咁記者應該問點醫 有冇副作用

呢d仲有用

呢兩日重有幾百個武漢返黎

只可以講自求多福

比人塞舊豬頭骨
日日比人問到口啞啞
佢做醫生既 你估佢唔知封關重要性 醫護裝備不足咩
只不過份糧暗住個良心

唉，真係好恐怖，希望佢地可以自律

600宗有咩玄機？股市已算係回穩

推

多謝，希望香港人保持警惕

終於都爆啦，等咗好耐。

唔得
要用硬幣
最好就成袋硬幣
唔好益左藍銀行同藍八達通

多咁多單無源頭 咁撚大鑊

林鄭擺明故意播毒

我好少出街，無乜機會用到八達通

通常用paywave

唉，好多香港人仲未知嚴重性啊

其實佢都算係咁㗎啦

香港人繼續返工

叫封關果陣明明先得三十幾宗

China racist.jpg

真

屌啦
街邊啲廢老行路拉低個罩 又拉低個罩食煙抹鼻
屌啦
你咁撚想死想中 你唔好同人搶罩啦屌

又未能知來源

呢幾日呼吸困難 加上成日頭暈暈 睇門診又話冇事
我又冇外遊 又冇發燒 唔通都中左

係唔係無頭公案

希望大家真係唔好出街

我女朋友嚟

成班覺得肺炎冇咩事，中咗都會好得翻
真喺想佢哋中下睇下喺咪咁易冇事

個爆煲位係

有確診既病人連隔離病房都無得入

過千確診同埋百幾二百出院子
幾百個住院差唔多塞爆

前提係政府未改裝得切隔離病房

失守啦
Yeah

蘭桂坊群組

自己上網睇下沙士/ 武肺後遺症

仲提外遊紀錄多鳩餘，
係人都知政府特登大力驗呢d人，其他人就特登唔驗。

攬炒啦 死藍絲

餘下14宗無外遊紀錄的確診個案中，蘭桂坊群組的增加11人，而長沙灣昌隆工業大廈群組，就再多1人確診，至於餘下一宗（第414號個案）

14-11-1=1?...

12號收工上過LKF飲嘢 因為係個頭翻工

去左狗屋未

經過算唔算

湖北賤種、旅行撚、回流撚對香港大爆發有咩感想

過潛伏期啦，恭喜巴打執返條命

之前仲有半傻鳩喺度認親認戚認手足

記得戴口罩，勤力d洗手，唔好出咁多街

你遲左黎
早排大把

呢隻都係維穩狗黎 大家可以block佢

骨乜撚野枯
知道點解當年沙士會令到骨枯先鳩UP啦

外遊撚仆街死

港爆

支持

唔好意思，借個位用一用

聯署要求世衛譚德塞辭職

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0.5

呼吸困難係肺炎病徵喎
你同門診講去過蘭桂坊酒吧，應該有得驗